頭先再睇多次呢條片 真係好撚嬲

白衫死仆街督察屌佢老母話okok幫你問 然後10秒內唔撚見左 個樣仲要好撚心虛

記者：佢地無戴委任證
白犬：你可以問佢地
記者：我頭先問咗 但佢地冇人答
白犬：哦 咁你可以直接問佢地

真係心諗一句心乜鳩

最後果兩件真係大陸仔樣

開名啦
有冇IG/FB 咁有智慧走左去想識佢

側側膊走咗去都得

所以話冇一隻警犬係無辜 仲要搵幾個散仔出嚟掩護撞記者

Push

大家理智小小 得唔得
成日話人地係大陸公安。

明明成班都係城管黎

真•爛仔
捉犯交比公安